｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

係自己研究出來！諗住做生化武器

支持樓主

當年美國馬里蘭州生物安全顧問特里文（Tim Trevan）曾向《自然》期刊表示，擔心中國的文化及處事風格會令實驗室變得不安全，主要是因為資訊透明度不足，而且並非人人都可暢所欲言。《自然》亦發現北京的生物實驗室曾數度令沙士病毒外洩，包括2004年的一次。
武漢國家生物安全實驗室在2017年啟用，距離被視為今次新型冠狀病毒肺炎源頭的華南海鮮市場約32公里，有人認為是太巧合，不過美國羅格斯大學（Rutgers University）微生物學家埃布賴特（Richard Ebright）表示，現階段無必要過度猜疑，應留待醫生靠關鍵基因組測序去判斷。

核彈

幫推

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

支持層主

支持層主幫樓主推

入去幫手推

首先你肯唔肯定2018年嗰種新款即係今次嗰款先

咩係r0?

層主萬歲

支持樓主，支持層主

有冇咁啱又係冠狀病毒先

層主

哈佛任教 15 年的流行病學家： 我滴聖母呀，新冠狀病毒的 R0 值竟然是 3.8！

支持

多謝層主頂力相助

針子

乜能

上面一毛加持

所以呢種係咪叫自食其果累街方

可能多字得濟冇睇

簡單講 傳染傳播率 r3好勁

分析基因應該可以搵到線索

R0值係假設資料正確而且有足夠措施
而家咁撚樣都唔知點計

吉下啲唔戴口罩嘅廢老

吉我

推

支那唔會比你咁做 國際形象會受損

shit

佢地要消滅貧窮人口

你知道得太多啦

拎黎做文宣一流

侵侵應該有資料
唔係做咩咁串

已儲存

中哂

鼎力呀層主

係唔係同一個病毒都未知

當烟幕散開之後，一幅真相嘅圖象就慢慢咁呈現喺我哋嘅眼前:
• 2019年7月，加拿大皇家騎警 RCMP 將一名來自中國嘅訪問學者邱香果與她的丈夫從加拿大國家微生物實驗室以「違反政策行為」帶走。
• 加拿大國家微生物實驗室喺世界上少數達到 Containment Level 4 嘅細菌及病毒實驗室，研究包括冠狀病毒(即沙士)及依波拉病毒。
• 邱香果喺加拿大國家微生物實驗室工作期間曾多次回到中國，與當地嘅徵生物實驗室及大學有密切關係，亦曾多次將加拿大國家微生物實驗室嘅病源樣本送到中國武漢國家生物安全實驗室。

99%係一樣

鼎力相助

厲害了我的蟈

Wtf

今次個2019-nCoV 同之前17年浙江舟山嘅蝙蝠身上搵到嗰隻最似，所以有人陰謀論話係中共整出嚟（武漢仲有全中國唯一一個P4lab)。但係如果個病毒係由已知病毒改成, 我哋通常只可以靠我哋累積對SARS嘅認知去改sequence, 而咁做全世界一睇個sequence 會見到痕跡，所以人造病毒陰謀論唔太可能。

不過中共上年搵到個sequence 後, 根本第一時間已經可以估到隻virus 係 animal-origin同好似SARS。另外我哋唔知中方有冇deposit 所有佢哋搵到嘅virus 上genbank，同埋唔知佢有冇可能用到random mutation 掩飾（其實唔太可行，病毒基因太compact)

如果源頭係p4 lab嘅陰謀論係真，我估應該唔關17年嗰隻virus 事

應該係武漢lab keep 住養一批野外搵嘅SARS-like virus實驗但因管理不善而外洩

樓主如果認同請pin

Nature 2017 年 公開新聞

感謝層主 支持層主 我愛層主 層主萬歲

Ok 大家討論下

屌佢老母，支那真係想殺死人

中共利用病毒減少人口

Upload 上去genbank 個陣做左手腳你都唔知啦
中學生扮功課都識扮錯 你地覺得一個抄襲國家會唔會做左手腳呢

實驗室研究
新病毒

實驗室廢水排污

影響生態
新病毒

Push

唔撚洗周圍宣傳個Post啦 煩到

支爆

我信啊

其實肯定同個實驗室有關

毒唔好亂玩 屌你老母

共狗產又殺人了

恭喜恭喜🎊

大把地方窮過武漢

武漢人知道真相會點，支共用市民做生化實驗白老鼠

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

邱香果

其實點解明知蝙蝠係宿主，都唔滅種呢？

推比全世界知

pish

支那又贏，領先全球

未必係同一種
佢呢種蝙蝠同豬
之前睇新聞同蛇既蛋白基因都相似
可能研究左蝙蝠加豬加蛇

我on9 唔多get 2018 年果隻同依家呢隻有咩關係

本身呢個生化武器係想擺係香港同台灣(大選前)用，實驗室唔小心洩漏咗，個病毒仲變埋種，本身個疫苗已經用唔到先會搞到咁

生蕃食野味只係間接原因

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

lpppp

人

豬瘟都可能係

lm

如果2018係V1 2019係V2版本 同時外洩

T

擺明自己洩漏啦

推咗先